香港警察對待大陸和香港女人分別

成班當正公廁入面娜娜係特首重點保護
昨晚成堆狗按住個女人係地下
結論:香港女人係黑警眼中連大陸雞都不如

推